（絲入）好奇女人有幾多唇膏、唇軸

有色潤唇膏都計，總之有色就計

我唔化妝 但會搽唇膏 我有3枝 但一枝比男朋友整斷咗 一枝唔好用 剩返個一枝就係常用

8枝後尾發現上嘴都係撚樣就無再買

我啲fd真係有成最少三十幾枝 even同色都要試唔同牌子
加上近排興韓式漸變 塗個咀都要用兩支

我自己就一支潤唇膏，一支咀嘅sleeping mask，三枝紅色(淺、深，同埋唇膏同唇軸都有)，一枝打底

潤唇膏半年用哂一支，真係用到盡先扔
紅色個啲用極都用唔完 但我無意慾想買唇膏

我自己有40幾支
身邊大部分朋友都差唔多
其實女人儲唇膏就同男人鐘意儲鞋儲錶個原理一樣
明知用唔完都買 鬼叫自己鐘意咩

40幾支。
冇話一個盒或者一個位collect晒，就係印象中有40 above，正常女仔出街見到支靚嘅，價錢OK，就會買。我個人係冇考慮撞5撞色，唔同牌子就係唔同顏色，我覺得啦。

agree上嘴係一樣色

一支

唇膏真係唔知點解會狂買....
明明差唔多色

對上一次數30
之後又買咗.....

我長期個身得一支冇色潤唇膏

10+支
但全部唔係珊瑚色tone 就係裸色

我自己本身紅綠色弱
但女朋友去買唇膏時仲要問我好唔好睇
我淨係分到粉紅色同紅色
啲紅色我淨係睇到同一隻色咁滯

1 支，用到2046

唔化妝

港姐？

0枝，有一枝shiseido 唇膏sample 仔啲BA送，用過一次咁大把
潤唇膏就有一枝跟身

零支
冇色潤唇膏就6支

有色嘅連唇彩三四支
但全部得個擺字

9支
常用得3支

十支左右
有啲brand包裝太靚忍唔住買黎收藏
之後發現自己冇咁多個嘴就停了

廿幾支...係咁忍手唔買

十支，支支都係正紅色， 仲有一支係粉紅色溝潤唇膏

0
唔化妝